［有片］廣東大媽持雙刀屌柒城管

睇錯係屠柒
有啲失望

班城管根本唔怕佢
個大媽以為佢地會退後，點知自己屌完行返轉頭
霸氣盡失

個大媽下場會點

應該會被吊係樹上，被自殺。

大你老母媽

雙刀火雞